生過係咪就好鬆

收陰

屌你老母未知

唔一定，後生生完可以復原得好好

利申：試過，緊到不得了，次次都要慢慢入

嗰個係你老婆？

唔重要